入黎睇下班狗811做左咩野

近距離開左19槍
亂棍打落一個訓低左嘅手足

你仲同我講唔打狗？
今日係開始 要有心態 唔可以放過佢地
一個都唔得